import 'package:likelion_quiz/model/quiz_model.dart';

final quiz_list = [
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q1) 다음 중 프로그래밍 언어가 아닌 것은?',
    choice1: 'C',
    choice2: 'HTML',
    choice3: 'Javascript',
    choice4: 'Java',
    answer: '2',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q2) 다음 중 성균관대 멋쟁이사자처럼의 인스타그램 계정으로 옳은 것은?',
    choice1: 'skku_likelion',
    choice2: 'likelion_skku',
    choice3: 'Likelionskku',
    choice4: '계정이 없다',
    answer: '2',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q3) HTML에서 태그를 나타내는 방법으로 옳은 것은?',
    choice1: '소괄호 ()',
    choice2: '중괄호 {}',
    choice3: '대괄호 []',
    choice4: '꺽쇠괄호 <>',
    answer: '4',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q4) HTML에서 <br> 태그의 역할로 올바른 것은?',
    choice1: '개행 (줄바꾸기)',
    choice2: '구분선 생성',
    choice3: '문단 생성',
    choice4: '텍스트 굵게 만들기',
    answer: '1',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q5) HTML <a> 태그에서 링크의 목적지가 되는 URL을 담는 속성으로 옳은 것은?',
    choice1: 'src',
    choice2: 'href',
    choice3: 'url',
    choice4: 'link',
    answer: '2',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q6) 다음 중 성균관대 멋쟁이사자처럼 고유 사자 캐릭터의 갈기 개수는?',
    choice1: '8개',
    choice2: '9개',
    choice3: '10개',
    choice4: '11개',
    answer: '3',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q7) 웹 페이지의 레이아웃을 설정하는 CSS를 작성하는 태그는?',
    choice1: '<css></css>',
    choice2: '<style></style>',
    choice3: '<script></script>',
    choice4: '<design></design>',
    answer: '2',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q8) CSS에서 글자 색깔을 설정하는 속성은?',
    choice1: 'text-color',
    choice2: 'font-color',
    choice3: 'color',
    choice4: 'character-color',
    answer: '3',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q9) 태그에서 설정한 id나 class 속성에 따라 css를 지정하게 될 때, id 값에 따라 CSS를 설정할 때 사용해야하는 선택자는?',
    choice1: '#',
    choice2: '.',
    choice3: ':',
    choice4: '/',
    answer: '1',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q10) 다음 중 Javascript에서 실행했을 때 출력값이 다른 하나는?',
    choice1: 'console.log("카카오" != "네이버")',
    choice2: 'console.log("카카오" !== "네이버")',
    choice3: 'console.log("1" == 1)',
    choice4: 'console.log("1" === 1)',
    answer: '4',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q11) CSS에서 태그 요소가 어떻게 보일지 설정하는 속성으로 display 속성이 있다. 그 속성값이 될 수 없는 것은?',
    choice1: 'block',
    choice2: 'block-inline',
    choice3: 'inline',
    choice4: 'none',
    answer: '2',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q12) 다음 중 Javascript에서 배열을 작성하는 방법으로 옳은 것은?',
    choice1: 'var colors = 1 ("red"), 2 = ("green"), 3 = ("blue")',
    choice2: 'var colors = ("red","green","blue")',
    choice3: 'var colors = ["red","green","blue"]',
    choice4: 'var colors = {"red","green","blue"}',
    answer: '3',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q13) 다음 중 Javascript에서 주석을 작성하는 방법으로 옳은 것은?',
    choice1: '// 주석',
    choice2: '# 주석',
    choice3: '<!-- 주석 -->',
    choice4: '"! 주석',
    answer: '1',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q14) 다음 중 Javascript에서 조건문을 작성하는 방법으로 옳은 것은?',
    choice1: 'if i == 5 then',
    choice2: 'if i = 5 then',
    choice3: 'if(i == 5)',
    choice4: 'if i = 5',
    answer: '3',
  ),
  Quiz(
    type: QuizType.choice,
    question: 'Q15) 회장단을 포함하여 멋쟁이사자처럼 11기 운영진 인원은 총 몇명인가?',
    choice1: '8',
    choice2: '12',
    choice3: '15',
    choice4: '22',
    answer: '2',
  ),
];
